【美式文革】《Law & Order》被鬧美化警察 卡通《汪汪隊立大功》遭圍攻

走火入魔

電影同電視劇做哂箭靶

套汪汪隊 隻警犬只係其中一個角色（仲要唔係主角群），咁都有問題？

隻警犬主角黎，主角係6隻狗，個人先係配角

咁仲衰，警察做主角直情要停播啦